Q:熊界的弱雞
A:馬來熊

Q:熊界大BOSS
A:熊貓

Q:世界上最常見的熊
A:棕熊

Q:熊的正常心跳是每分鐘幾下
A:40

Q:冬眠的熊的心臟跳動下降到每分鐘幾下
A:8

Q:幾乎只吃竹子的熊
A:熊貓

Q:哪種熊擁有最濃密的毛
A:懶熊

Q:最小的熊種
A:馬來熊

Q:常在夜間活動的熊
A:懶熊

Q:數量最多的熊
A:美洲黑熊

